====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cerné par le boulevard périphérique , Paris requiert aussi un réseau de circulation rapide , reliant les principaux centres d ' activités .
Entity Name (Type) :: Paris (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Paris (LOC)
Total entitiy counts: 1

